---
title: "paaki cheddi paapayamma song lyrics"
album: "Chikati Gadilo Chithakotudu"
artist: "Balamurali Balu"
lyricist: "Rakendu Mouli"
director: "Santhosh P. Jayakumar"
path: "/albums/chikati-gadilo-chithakotudu-lyrics"
song: "Paaki Cheddi Paapayamma"
image: ../../images/albumart/chikati-gadilo-chithakotudu.jpg
date: 2019-03-21
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/dCBuMwO0t-w"
type: "happy"
singers:
  - MC Vickey
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rava rave rave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rava rave rave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">recchipoyi sacchipoyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="recchipoyi sacchipoyi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kacchikoddi pucchipoyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kacchikoddi pucchipoyi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">picchipatti vacchindhaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="picchipatti vacchindhaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pove pove pove
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pove pove pove"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rangula raakaasi dhaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rangula raakaasi dhaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">muttukunte moothi mupai aaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="muttukunte moothi mupai aaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pallu oodey thappu thanda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pallu oodey thappu thanda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thipplinka thippulaadi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thipplinka thippulaadi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thikka jinka pattukove
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thikka jinka pattukove"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pattukove nee mama tenka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pattukove nee mama tenka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">virgin boys su saapam oorike
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="virgin boys su saapam oorike"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vadhaladhule aggi balls'ey 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vadhaladhule aggi balls'ey "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pelithe buggaipothavle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pelithe buggaipothavle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">deiyyam dhaana neeku 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="deiyyam dhaana neeku "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kosi kaaram pedathaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kosi kaaram pedathaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vangi pungi bajaayin chavey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vangi pungi bajaayin chavey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chooddham 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chooddham "/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paaki cheddi paapaayamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paaki cheddi paapaayamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gummamloney guddheddhamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gummamloney guddheddhamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paaki cheddi paapaayamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paaki cheddi paapaayamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gummamloney guddheddhamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gummamloney guddheddhamaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">arachethilo swargam choosi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="arachethilo swargam choosi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">aanandhinche bacchaalam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="aanandhinche bacchaalam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee chethi vaatam choopi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee chethi vaatam choopi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">oopinchesi pothava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="oopinchesi pothava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chance inka dhorakaka yendina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chance inka dhorakaka yendina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">fresh piece meymeyley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="fresh piece meymeyley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">dhorikindhe chance anukuntoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="dhorikindhe chance anukuntoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">single yesi champaavay
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="single yesi champaavay"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pasi vaallam memu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pasi vaallam memu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pussy cat'u kori
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pussy cat'u kori"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">masibaari poyam neevalley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="masibaari poyam neevalley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">frustration fulltoo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="frustration fulltoo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neekistham joltu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neekistham joltu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">conjuring kaanthaa kaasukovey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="conjuring kaanthaa kaasukovey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paaki cheddi paapaayamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paaki cheddi paapaayamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gummamloney guddheddhamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gummamloney guddheddhamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paaki cheddi paapaayamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paaki cheddi paapaayamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gummamloney guddheddhamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gummamloney guddheddhamaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rava rave rave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rava rave rave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">recchipoyi sacchipoyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="recchipoyi sacchipoyi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kacchikoddi pucchipoyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kacchikoddi pucchipoyi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">picchipatti vacchindhaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="picchipatti vacchindhaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pove pove pove
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pove pove pove"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rangula raakaasi dhaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rangula raakaasi dhaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">muttukunte moothi mupai aaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="muttukunte moothi mupai aaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pallu oodey thappu thanda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pallu oodey thappu thanda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thipplinka thippulaadi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thipplinka thippulaadi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thikka jinka pattukove
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thikka jinka pattukove"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pattukove nee mama tenka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pattukove nee mama tenka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">virgin boys su saapam oorike
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="virgin boys su saapam oorike"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vadhaladhule aggi balls'ey 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vadhaladhule aggi balls'ey "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pelithe buggaipothavle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pelithe buggaipothavle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">deiyyam dhaana neeku 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="deiyyam dhaana neeku "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kosi kaaram pedathaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kosi kaaram pedathaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vangi pungi bajaayin chavey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vangi pungi bajaayin chavey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chooddham 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chooddham "/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paaki cheddi paapaayamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paaki cheddi paapaayamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gummamloney guddheddhamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gummamloney guddheddhamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paaki cheddi paapaayamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paaki cheddi paapaayamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gummamloney guddheddhamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gummamloney guddheddhamaa"/>
</div>
</pre>
